係FCC公開要求取消關係法「是捅了馬蜂窩」將來副作用可同「宣誓風波」咁大鑊

平時係網上討論，因中美交惡令美國為了打擊中共而「取消關係法」，相信唔少人會認同這是中共引來的禍水將香港700萬人的生計斬斷，將香港人的幸福推上絕境，大量失業，港人先會因中共引來的禍水而反抗，所以都同意係這個情勢下「取消關係法」有利香港人自治，但香港人係FCC公開要求取消關係法，個副作用大到甚至可以同「香港立法會宣誓風波」咁大鑊，而家已經立即被人利用製造文章，嘗試引導傳媒，指貿易戰係香港人自己引來的禍同中共無關，讓全香港人什至乎全世界知道反對派只係想香港人攬炒。一但美國「取消關係法」，反對派一定被認為同這個禍有關係。成千上萬香港人的怒火便會指向反對派。 明明中美交惡，先係美國將來對香港貿易戰的主因，可是現在有人想配合中共為23條鋪路，轉移視線令人唔理港鐵單野，而且更幫中共將來推卸貿易戰影響香港的責任而鋪路，轉移市民怒火，如成功立23，他應記一功又可上位。

一但美國「取消關係法」，令大量香港人失業，將會有更多這類文章。

為什麼不在FCC公開講，是中共想打低美國引來的禍水，先令美國為了打擊中共而「取消關係法」，將香港700萬人的生計斬斷？反而係FCC講到是香港人懇求美國「取消關係法」？什麼要幫中共推卸責任

有咩好嘈
成日講香港係中國一部份
咪當成中國一個普通城市咪算囉

平時又話反美，熱愛中國
邊個保住關係法仲唔係漢奸

如果中共動用大量傳媒在全球，指貿易戰係香港人自己引來的禍同中共無關，全香港人只會知道是反對派只係想香港人攬炒，好多人只看TVB新聞，中共完全有可能令要香港人相信是因為反對派懇求美國在先，先令美國「取消關係法」。

中國永遠冇好帶協

假設 香港人知道是中國 長期偷取 美國技術，引致 美國人大量失業，導致美國不得不取消關係法 ，將香港人的幸福推上絕境，到時候 香港人的反抗力量 就會真正爆發。

驚啦咩？
又話無中國，香港咩都唔係
原來無美國，香港先咩都唔係

問題唔係驚唔驚的問題， 係中共完全有可能令要香港人相信是因為反對派懇求美國在先，先令美國「取消關係法」。一旦這個情況出現 反對派的生存空間 便會進一步減少，到時香港經濟衰落至少 二三十年以上，這時市民怒火只會對準反對派。

又係啲傻閪激嬲阿爺論

後生果輩本身都係無得上位
仲要日日比人屈廢青
支持取消香港關係法攬炒

個問題唔係 是否得罪阿爺 這

而係「取消關係法」之後市民嘅怒火應該對準 中共 定係 本土派？

個問題唔係 是否得罪阿爺

而係「取消關係法」之後市民嘅怒火應該對準 中共 定係 本土派？

一定係本土派
又如何
都玩到焦土 仲會介意比啲濕升市民嬲嬲？

都玩到焦土，目的係反抗暴政 唔係 好似西藏人咁引火自焚

Andy Chan只要喺fcc提起關係法點演繹都會俾人咁入㗎啦，但你唔提又點又起人關注打到呢個要害?

老老實實，依家香港呢啲炒賣經濟增長我又唔會得益嘅｡

其實喺fcc公開對住全世界斬釘截鐵咁講:"中國冇好大協，對世界輸出獨裁，香港人要起來反抗暴政，如果唔係等到西方全面圍到香港，香港人想反抗就太遲了"

真喎，依家香港未爆完就反抗暴政獨立咗只會keep番呢個運作模式，其實對好多人係一啲好處都冇

WFC?

既然大家都係中國人，點解一變左中國待遇就有怒火？

呢種理論好奇怪咁想做中國人取消關係法當當正正做一個中國人應該自豪先算

因為影響生計，焦土目的都係為咗，更多人停下來反抗暴政，唔係為咗自焚。

他朝一日中共要硬推廿三條
需要任何理由架咩?
如果香港人會將憤怒轉移至陳浩天，
少咗人反對而過到的話
咁on9都無計啦
香港都無得救啦

他朝一日取消咗關係法
真係有好多人信係因為陳浩天嘅
同樣香港都無得救

香港係中國一部份, 為國家效力加入貿易戰對抗美國點解要嬲 係咪你地唔夠愛國

依家我哋係 拯救香港，而唔係目的令到香港冇得救

依個年頭， 有少少唔清楚就會俾共媒做文章，轉視線，好心諗清楚先講

其實係人哋會覺得本土派無風起浪，取消關係法最大嘅好處係令到更多人醒覺，明明係因為中共對全世界有獨裁野心導致美國不得不取消關係法，這個獲本來係中共一力承擔，但而家本土派對全世界公開講香港人乞求美國取消關係法，明顯係想幫中共推卸責任。

下話
即係條友講少兩句就救到香港下話
美國政府要做嘢，陳浩天講幾句會影響美國政府行動咁好笑
就算陳浩天日日開咪都唔令大部份香港人希望取消啦下話

有些說話喺網上討論是可以的，但係你對住全世界公開講就好容易出事，同立法會宣誓一樣，之後俾人食住過勢。

雖則你依種推論完全係滑坡謬誤
我當係會發生啦
咁個後果會係香港人相信係自作孽，同心合力支持中國?

明明依家打緊貿易戰，美國遲早都會重新檢討關係法，影響到七百萬人的飯碗，嗰隻鑊一定係中共負責。根本本土派唔應該去分擔這隻鑊。

我諗你唔好高估香港人嘅政治判斷，佢係F CC對住全世界公開乞求美國取消關係法證據確鑿，

感性上我都想取消關係法>中共無嘢好駁>全港反共

有無咁易無得講

God bless HONG KONG

支持焦土

八奇思考領域

到時比班呀叔一句香港係唔係中國一部份收左佢皮啦

我完全唔明點解美國取消香港關係法，啲市民會賴中共，最多咪賴美國佬發動貿易戰，你啲假設根本有問題

啲偽中立同土共本身就有反美情意結
而家美國佬發動貿易戰，再取消香港關係法拖累香港經濟，班偽中立同土共會屌美國，還是屌佢地最愛既中共？
樓主用腦諗吓啦

痴線，quote一隻共狗嘅言論嚟support自己

有咩所謂 反對派都俾港共打壓到收晒檔 市民咪指住d空氣鬧

你睇吓你身邊嘅同事朋友親戚大部份都唔會留意政治，喺Facebook只係分享吃喝玩樂多，依家本土派喺FCC 公開乞求美國取消關係法，根本美國唔會聽一個本土派人士嘅說話，咁樣做根本多餘，但係就被到全香港人知道本土派係要全香港人攬炒，到真係出事嘅時候，原本佢哋平凡嘅生活就會因為經濟崩潰已打破，而怒火中燒，第一時間便會想起本土派無風起浪。

其實發起白公聯署已經達到目的冇必要喺FCC公開對全世界講本土派好想取消關係法。

而家問題係做咩要做呢個醜人？

香港人嘅親戚遍佈全球，香港人係知道是中國長期偷取美國技術，令到美國大量工廠倒閉，引致 美國人大量失業，而且一直係全球輸出獨裁貪污，一但美國取消關係法 ，將香港人的幸福推上絕境，香港人就會埋怨中共一直以來冇好帶協。香港社會既怨氣一直都好大，一旦怒火爆發，相信到時真係成千上萬嘅人日日上街示威。

你都痴撚線！人地個黨就嚟被禁啦！結社自由無啦！佢就現實情況呼籲美國取消香港關係法有何不妥？

笑死人咩

咩無左關係法會對反對派不利

乜依家有生存空間咩

騷亂叫暴動

話DQ就DQ

立法會反對派話到事咩

完全無分別好無

而家問題係做咩要做呢個醜人？究竟咁做對本土派有咩得益？

美國唔會因為陳浩天一兩句而搞香港關係法，真正可以令美國搞關係法既係中共。
但佢係FCC公開對全世界講本土派很想美國取消關係法，比到全香港市民見到本土派想全香港人攬炒，斷人衣食。

根本原因就係中共喺度興風作浪，搞到香港經濟民不聊生，應該由中共佢背呢隻鑊，本土派有咩必要做呢個醜人？佢咁做究竟對本土派有咩好處？

其實問題根本好簡單，為什麼要幫中共做呢個醜人？

想問點解樓主會覺得如果冇本土派建議取消關係法，中共會係做醜人?

中國已經觸及到美國嘅戰略底線，香港最終會被中國拖累捲入這一場貿易戰。

敵人罵陳浩天 = 陳浩天做對了
敵人贊司徒華 = 大家要反省司徒華做時乜野

相當有趣嘅比喻，咁究竟本土派的敵人是全香港人定係中共？